點睇全民造星3牙Ben玩骨折舞玩到入30強

得一味 睇到悶

你都幾好笑，人地有唱歌有做戲有跳其他舞種，然後你剩係放眼喺佢折骨舞
廢事理你

你仲好笑，佢次次出黎都係折骨舞，你怪人剩係放眼係佢跳折骨舞

全部人見到都係呢個反應😑

第一次睇

第二次睇

第三次睇

本身尋日果場都諗住叫佢出黎跳折福舞

牙Ben識放針你唔講？

個個回合都唔同評判

有冇片

花姐：下又係骨折舞 悶唔悶啲

Ben又唱到歌又rap到又做到戲喎
比其它人識多個技能都要比你屌？
你唔話其它人淨係識唱歌 淨係識跳舞

燈左

?

黑撚到

贏埋冠軍

做馬

悶撚到鳩屎咁

又燈

燈到冠軍

恭喜樓主

第一次睇佢已經知佢係冠軍
唔怪得之好多人話我既眼光唔似連登仔